Тестовое задание закончил.
Проблемы возникли (как мне кажется) только с пагинацией, потому как ранее с ней не работал. Хотелось бы реализовать её с помощью PagingLibrary, но я не нашёл адекватных примеров её реализации с корутинами, с помощью которых был реализован основной функционал приложения. Дабы не нагружать приложение ненужными библиотеками и не заставлять вас ждать - пришлось выкручиваться.
Так же код приложения загружен на Bitbucket и расшарен по указанному в ТЗ адресу электронной почты.
Единственная не интиутивно понятная фича в приложении - подгрузка Trending Gif. Она осуществляется как при начальной загрузке приложения, так и при свайпе вниз по списку гифок.
